\section{Famille  \index[noms]{, Ethelred\_II the\_Unready} /  \index[noms]{, Elfreda (Elfgiva)}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1533_I1542}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Ethelred\_II the\_Unready  \index[noms]{, Ethelred\_II the\_Unready}} naquit le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Edgar the\_Peaceful  \index[noms]{, Edgar the\_Peaceful} \textit{[0944 - 0975]} et de Elfrida  \index[noms]{, Elfrida} \textit{[... - 1000]}.
Il a 1 fr\`{e}re : Edmund  \index[noms]{, Edmund} \textit{[... - 0970 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Edgar the\_Peaceful  \index[noms]{, Edgar the\_Peaceful} \textit{[0944]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{0975}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 0 ans.
Sa m\`{e}re, Elfrida  \index[noms]{, Elfrida} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1000}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 0 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1016}, \`{a} l'\^{a}ge de 0 ans.
Il a \'{e}t\'{e} inhum\'{e} le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Elfreda (Elfgiva)  \index[noms]{, Elfreda (Elfgiva)}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Thored  \index[noms]{, Thored} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1533_I1542.tex}{}{}
\par
Ethelred\_II the\_Unready  \index[noms]{, Ethelred\_II the\_Unready}\textit{[]}, \^{a}g\'{e} de 0 ans, \'{e}pousa Elfreda (Elfgiva)  \index[noms]{, Elfreda (Elfgiva)}.
Ils eurent 11 enfants : (Daughter)  \index[noms]{, (Daughter)} \textit{[...]}, Edwy  \index[noms]{, Edwy} \textit{[... - 1017 \footnote{.}]}, Egbert  \index[noms]{, Egbert} \textit{[... - 1005 \footnote{.}]}, Elgiva  \index[noms]{, Elgiva} \textit{[...]}, Edmund\_II Ironside  \index[noms]{, Edmund\_II Ironside} \textit{[... - 1016 \footnote{.}]}, Wulfhilda  \index[noms]{, Wulfhilda} \textit{[...]}, Edgar  \index[noms]{, Edgar} \textit{[...]}, Athelstan  \index[noms]{, Athelstan} \textit{[...]}, Edith  \index[noms]{, Edith} \textit{[...]}, Edward  \index[noms]{, Edward} \textit{[...]} et Edred  \index[noms]{, Edred} \textit{[...]}.
\clearpage
